到底點係fb檢舉到班藍屍狗?

FB班支那豬 藍屍狗開口埋口曱甴 然後我檢舉唔受理

不過fb都whatsapp都準備玩完啦 FB正仆街 依家正式屌你班係FB做既支那豬老母。

好想知點撚解成班支那豬做FB Save HK都會被Ban

仲上Facebook你就輸了

無計 想屌7班藍屍狗

去到MeWe都有得鬥黃

我俾人警告仇恨言論

我完撚全無講過支那兩隻字都被ban 死藍屍狗講野毫無logic 鬧一百次曱甴都唔駛ban
祝Facebook班支那豬全家早日仆街死

YouTube d 藍9upper夠係啦

藍屍狗真係好撚興一隻二隻唔夠人講就檢舉 成班垃圾
我次次鬧9佢地到最後班仆街就開始跳制 好似未食藥咁9唔搭8